老老實實，有咩地方買電子教科書係平 ?

我想搵下我果行 d電子專門書睇下。
因為我有部 kindle, 唔想野野買實體書，pdf都可以。

(平的意思係 ..... 我諗二百零頁的書，四舊水樓下有冇可能？)

俾O的書名睇黎下

可以同你搵搵

唔撚識

medical imaging

閱

Medical Imaging Physics ?? Author(s): William R. Hendee, E. Russell Ritenour??

最好俾張書O既封面睇下

其實我主要想搵 d途俓搵下呢類書。
amazon呀， google果 d都幾貴 .
不過我都係純綷問下。
btw, 唔該曬巴打

Handbook of Medical Imaging: Processing and Analysis Management??

好多, 最好多O的資料OR封面